[大埔巴士意外、台灣地震] 應唔應該取消農曆新年拜年

尋日由朝睇電視到晚，朝早睇台灣地震嗰對攬住死嘅加籍港人已經眼濕濕

跟住中間加一單老人痴呆送貨過隧道

之後下晝就大埔巴士意外

鬱住鬱住夜晚瞓唔到

一諗到過多幾日就要好虛偽咁講啲恭賀說話，根本講唔出口 死咁多人然後大家如想咁喜戲洋洋真係接受唔到，仲未計流感死嗰堆

有無巴絲有同感，唔想再虛偽咁去拜年

取消新年假期

*如常

真係無所謂，返工仲好過去拜年

要求盡快取消農曆年，真係好撚煩